有無人呢家係lisbon

可以一齊食個飯

拍肩
幾年前喺😂